[求救］有冇試過出街就收到信號，返屋企就得3g甚至收唔到

近2日先發生，之前都未試過。
利申：村屋

收到收唔到 唔係靠彩數

可能拆左附近基站

吊 打去數碼通問啦

問左，話附近近期無進行過維修 但我尋晚1點又有返，朝早8點幾起身又變無服務

屋企唔知點解收得好差

去門市換張sim試下